一人N個 明明好勁 ／耳熟能詳既球員 但係FIFA係無真樣？？？？

新星
阿森斯奧 當奴隆馬
呢兩個都無真樣
EA真係食屎大
想玩career mode
呢兩個明明夠用十年 但就要睇住佢地個假人樣

巴塞 Dembele
羅馬 Nainggolan

casemiro

連迪羅夫

尼恩高蘭今集終於有

siuma

今年先去大會
無樣唔出奇

武神打

泰利文斯 聽左佢係妖人好耐

但佢宜家仲係20歲only

卡拉斯高
又好波又靚仔
屌你fifa入面個樣成個賊咁